[突發] 李嘉欣同兒子一齊沖涼

2014年李嘉欣在社交網上載身穿比堅尼，跟當時3歲的兒子Jayden浸浴的照片，被網民留言問到為何要穿衣服洗澡，她以男女有別作回應，認為裸體的話會影響兒子心理健康，性教育交由老公許晉亨負責。

唔益下自己個仔

個浴缸好似養龜池

只會益大劉

沖涼唔除衫沖黎把撚呀

廢事嘈

你無諗住沖涼 除衫黎把撚呀

睇唔明咩動作

閪女人同閪兒子沖涼

著住泳衣係叫游水唔叫沖涼

係鳩仔仔

3歲的兒子 jed

對Ada唔好咩

對Ada仲好！

洪欣溫馨啲

我真係恭喜你呀

咁有錢都得咁細個浴缸